{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086468?place[place_type]=GID&place[gid]=1086468&place[latitude]=37.5644389783&place[longitude]=126.9800994688&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웨스틴조선서울"
    },
    "text": "ㅁ朝食はアリア(Aria)で提供されます。 ㅁ朝食は月 - 土曜日には06:00から10:00まで、日曜日および祝日には07:00から11:00までご利用いただけます。 ㅁ朝食メニューには様々な料理や飲み物が含まれており、好きなメニューを選んで楽しめます。 07:00~10:00までアリア朝食をご利用いただけます。 2023年2月28日までの朝食料金は、1人59,000ウォン(14歳以上~大人)、29,000ウォン(36ヶ月以上~14歳未満)で現場でお支払いいただけます。 2023年3月1日からは朝食料金が変更され、大人は70,000ウォン、子供は35,000ウォンです。 土日月曜日にアリア朝食を利用する場合は1時間に制限され、9時以降に入場する場合は10時まで利用可能です。 入場締め切りは午前9時30分です。 即時決済費用は、事前のお知らせなしに変更される場合があります。 最大人数の超過は不可能であり、乳幼児も含まれます。 寝具の追加は無料で、エキストラベッドを追加で必要な場合は、客室予約課まで事前予約してからご連絡ください。 エグゼクティブおよびスイート客室の3番目の同伴宿泊客は、60,500ウォンの宿泊料金とクラブラウンジ特典を含めて計121,000ウォンを追加で現場で決済する必要があります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時です。 客室の種類にはデラックスキング、デラックスツイン、エグゼクティブキング、エグゼクティブツイン、ジュニアスイートキングがあり、それぞれの最大人数は3名です。 Local Delightsパッケージに含まれる客室も同じです。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は月曜日から土曜日までは06:00から10:00まで、日曜日および祝日は07:00から11:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食メニューには様々な料理や飲み物が含まれており、好きなメニューを選んで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "2023年2月28日までの朝食料金は、大人は59,000ウォン、子供は29,000ウォンです。2023年3月1日からは朝食料金が変更され、大人は70,000ウォン、子供は35,000ウォンになります。"
        },
        {
            "question": "アリア朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アリア朝食は07:00から10:00まで利用することができます。土日月曜日に利用する場合は1時間に制限され、9時以降に入場する場合は10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "アリア朝食の入場締め切りは何時ですか？",
            "answer": "アリア朝食の入場締め切りは午前9時30分です。"
        },
        {
            "question": "アリア朝食の支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "アリア朝食の支払いは現地でお支払いいただけます。ただし、即時決済費用は事前のお知らせなしに変更される場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アリア朝食には最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "アリア朝食の最大人数は宿泊客の人数を超えることはできません。乳幼児も含まれます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加やエキストラベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は無料です。エキストラベッドを追加で利用する場合は、客室予約課に事前予約してからご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブおよびスイート客室の3番目の同伴宿泊客は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "エグゼクティブおよびスイート客室の3番目の同伴宿泊客は、宿泊料金に加えて60,500ウォンを追加で現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "デラックスキング、デラックスツイン、エグゼクティブキング、エグゼクティブツイン、ジュニアスイートキングの5つの客室の種類があります。それぞれの客室の最大人数は3名です。"
        },
        {
            "question": "Local Delightsパッケージに含まれる客室はどんな種類ですか？",
            "answer": "Local Delightsパッケージに含まれる客室は、デラックスキング、デラックスツイン、エグゼクティブキング、エグゼクティブツイン、ジュニアスイートキングの5つの客室と同じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 747
    }
}